大埔中年司機3日前險衝落海 今天台維修天線墮樓亡

大埔一名56歲男子，3日前駕車在汀角路失事險衝落海，大命不死後，今早在洞梓村一村屋天台維修天線期間，懷疑失足墮樓死亡。

警方早上約11時接報，指一名男租客倒斃洞梓村一間村屋對開地上。據悉，事主任職汽車經紀，獨居村屋3樓，昨日曾向鄰居提及天線接收有問題，懷疑今早在天台維修天線時失足墮斃。

而事主剛於3天前（周二，16日）在一宗車禍中大命不死。當日下午約1時37分，事主駕駛的白色私家沿汀角路駛經洞梓路一彎位時，疑失控衝落斜坡下的石灘，差一步便連人帶車墮海。事主事後報稱胸痛，送那打素醫院治理。私家車車頭損毀，由吊臂車拖走。

Final destination 咁
算唔算係地獄黑仔王

應該有買人壽保險

整定

個天有冇咁想佢死

係咪自殺咋？

死神來了

黃定藍

屌啊唔想死咁易死，想死冇得死

自己成日唔小心先會出事根本唔關運氣事

係咪真係有命運依樣野

Sleepy 總統你個post

死神來了？

係咪應該考車牌做下裝修易有意外

Final destination

做撞車黨

跟本係想自殺姐

意外？

似尋死

係佢本身唔care意外